余文樂條奶共狗變咗阿伯咁撚樣

奶共狗越黎越柒

條女咁似鐵甲萬能俠

肥左咁多

唔怪得永遠都唔夠希哥架Fc 鬥

村夫

好撚核突

2個都奶

咁佢事實係呀伯呀嘛

低調奶同高調奶既分別
一個低調奶至少唔洗R JOB 撈

地盤雜工咁

老婆好似忍者亂太郎男扮女果個老師

個樣好廢中

I want to play a game

犀利哥型好多喎

屌你呢個吳君如黎架喎

咁一個藍屍一個暗藍

條女變咗鞋抽肛？

第一眼以為eason

唔好咁啦 佢覺得自己好型 係潮流指標

步陳冠希後塵

前提是沒有余文樂在場

6叔丫嘛

其實幾型喎我覺得

你永遠唔夠我架fc鬥
永遠唔夠我架fc鬥
遠唔夠我架fc鬥
唔夠我架fc鬥
鬥鬥鬥....

都仲係型嘅，但係好明顯係有仔萬事足，冇特登去Keep
中年一肥就好易俾人覺得老
好少人可以好似梁朝偉咁，去到而家50尾先至有老態

潮流與乞兒look？

隻眼咁撚樣 型？

俾人打到塊面腫撚到咁
賤種奶共狗

似Robert Downey jr

其實隻眼做乜

陳冠希老左都好型
依條友真係輸9條街

一個淨係奶共
一個乜都奶

頂你笑撚到我

食得多避孕丸

佢考婆

佢不嬲都大細眼

奶到中左毒

有陣支那味

老婆比人迷姦過

咁脹嘅

月事妹

YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

佢老婆被迷姦過真定假？

大陸人8成都係笑鳩佢
自討苦吃既護撚手

台灣有錢仔李xx迷姦名單有佢（好似係）

真

咁撚肥

一樣樣嘅喂

俾人打腫咗隻眼？

谷德超黎既

條女俾台灣淫魔食過
有片

片？

黐得多沈嘉偉

上ThisAV 打李宗瑞就有

同我樓下茶餐廳個廚房佬差唔多樣

魏俊傑黎

奶還奶
但佢都幾明顯係因為湊仔搞到搞到塊面變哂樣
睇怕生咗個夜晚唔識瞓嘅仔

唔岩聽既說話你想唔想聽？

Fc鬥.....Fc鬥....Fc鬥...

屌

又輸比陳冠希

咩事 無見一排 又柒左
成個中午大叔咁
嘔心

陳冠希有排都柒到仆街係最近先正常返

本來都有陣柒味
依家直情柒到無眼睇

肥左好多，隻大細眼仲愈黎愈明顯

笑撚死

反咗面啦, 人哋唔比佢埋堆

大細眼, 中風黎?

完全明白點解之前我話佢靚仔會收負皮

變左Wyman...

餅印咁款

孖煎....糕！！！

你唔覺得你每次過彎個陣都好唔自然㗎咩？

似禾確特

乞兒？

無打Lockers搞成咁

死垃圾狗

真唔真。。

專登拉返上去睇

笑咗出聲

成個麥包咁
原來佢老婆咁樣衰

佢愛徒kobe走咗 個人憔悴晒

係咪中咗肺炎個樣似有病喎

有冇迷間片睇

佢左邊隻眼上眼皮dup咗落嚟但右眼無
望落奇奇怪怪好無神
佢隻左眼應該做提肌手術矯正

笑左

做乜柒左咁多

冇7過 只係條訪問片影得7

你見個個話佢7都係攞條片既cap圖

哈哈哈，馬桶上的潮流
全中華既型男原來瓜哂

佢微博個堆自拍好柒喎

陳冠希係殘，佢就肥

摩擦力很強

佢老婆比李宗瑞屌果陣勁淫

條女個下巴鞋抽咁

佢成日懶係有生活品味咁
但又唔係真係型

咩迷姦明明係自願

好大陣佬味
真係照妖鏡

個樣有啲似史立莎

中左輻射咁

佢唔係操肌架咩 點解好似咁肥 bulk緊?

佢老婆真人靚好多 成日係IFC見到

比李宗瑞中出左幾獲

有手足還押150天聽日上庭

睇睇下睇到面癱 忍唔住笑

佢不嬲都柒
唔明點解以前有人吹捧

笑到收唔到聲

皺眉個樣好性感

搵唔到條片

幾得意

自願咖

自願架
如果冇記錯果陣佢想告人迷姦佢
但睇左段片個官判佢自願

我想講由佢出道我都覺得佢好撚柒
唔明型係邊，啲人盲撚哂

笑到停唔到

拉

冇左啦喎

麥包頂真係似

屌 成隻lego咁
個面形怪撚到

變左死老野

好似嗰d農村山區阿伯

飲太多假酒變撚左魏俊傑

其實佢邊忽型

肥撚到
擺明食野求撚奇

佢就好啦，嫁個有錢人

變到咁撚樣

Your mom is died

哇屌
成個Wyman咁

係咪會流口水🤤

大細眼

同的士陳一樣，見親都唔舒服

佢對眼好似high左野咁閪迷

佢老婆流出段片幾正

宿敵kobe死左，搞到佢再無敵手，少左操fit自己

中風先兆？

薯爬蘿扑拖 媽賤加Set多

條女對鞋好嘔心

有鬚就iron man

有啲似艾未未 定 麻元璋枋 咁

拉
Wfc

好樣衰

可以腎唔好

唔係覺得條大細眼呀叔型既咩

食得多大陸元素表

條女好柒 仲要係n手閪

more

呢個咩形容黎

有冇source

元朗牛屎阿叔

變左柒版發哥咁

而家佢冇人睇型象, 唔係出活動都唔會執下樣化下妝
點會有以前咁型

佢一向大細眼

以前拍戲隻眼傷過, 拖左好耐先睇醫生, 搞到咁. 差D盲左

咩名，好多條女，狄易達之前條女好似都有

肥左d 姐，陳冠希仲樣衰

啱啱睇完edc個po , 屌你fisherman仲衰又老又肥

李宗瑞